拿拿聲搭地鐵去第二度玩

別忘記毛主席的話